是靚晚 氣炸蝦膠蓮藕餅 氣炸魚手指 氣炸雞翼 氣炸排骨 配 韓式蜜糖芥末醬

好味

熱氣c

氣炸師

是靚早

連續兩日5點半食晚

咁撚早

屌你全部氣炸，title長到睇唔到

終極氣炸拼盤

好早喎

早食飯師

07/09晚 香煎蝦膠豬肉蓮藕餅

08/09午 紅燒牛肉飯 配 剁椒皮強
08/09晚 氣炸蝦膠蓮藕餅 氣炸魚手指 氣炸雞翼

晚黎

是

每日都唔同醬
又話食完一枝先買另一枝

餐餐咁熱氣

米狙拉

芥末醬打手師

食落喉嚨C唔C伏

好似好黃隻醬

長名師

很C

點解仲咪人搵你賣氣炸鍋廣告

廣告商唔洗比錢佢都會出po

個名好有百里香風格，仲唔認你係老闆？

淨係食依碟？

1999師

D蝦膠同蓮藕係咪尋日晚飯煮淨

早食師

印仔住觀塘？成日咁早食飯

好肚餓

觀塘師

肚餓師

睇錯假膠蓮藕

熱氣師

氣炸C

印仔咁唔環保日日用氣炸爐 我就快寫信去綠色和平到投訴你

假膠師

越食越火滾

d氣係咁上

飛滋師

氣炸先環保

氣炸早食師 五點半就晚餐

啱啱收工落樓咋

你一個人食曬佢?

啱啱先訓醒

樓豬係咪成面暗瘡

岩岩收工師

平時wfh
今日開會師

你個人生淨係得氣炸？

支醬邊度買

個蜜糖芥茉醬邊度有得賣

唔好乜都氣炸得唔得

咁好可以WFH

直到永遠阿門
但成日要做嘢唔係真係屋企hea

好好味

個醬很好味

羨慕師

自打嘴巴師

咁早食飯 搞到好肚餓 拉

阿伯先會咁早食晚飯

邊到買 唔係問你好唔好味

暗瘡師
枝醬邊度買

你啲屎一定好臭

成餐氣炸師

熱氣

炸夠未

759

支醬邊度買師

臭屎師

欺詐師

睇標題都覺得熱氣

轟炸師

好想食

我屌你老母

愈熱氣我就愈強大

爆瘡師

便秘師

氣炸全席

想食師

氣炸大師

宜家痾緊

氣炸宗師

岩岩買左氣炸 老母玩到好開心

印仔d屎到底有幾臭

我老母宜家都仲係玩得好開心

大腸癌師

洗唔洗俾舊你試吓

慢性自殺師

痴線師
師

印狗體重幾多

喊豬師